如果金庸小說整成單機game 大家覺得點整先最正？

開放世界咁
定玩無雙咁 關卡模式？
用主角定整新角色

開放世界最啱其實係黃易

整係將金庸群俠傳用新engine 由頭寫多次
已經夠哂做啦

好似witcher 3咁已經唔錯，不過唔會有人願意投資，風險太大。

開地圖既RPG

刺客信條咁都ok
雙主角郭靖/楊康

ps 隻射鵰已經夠晒正

覺得好似仁王咁整都應該唔錯

黃易完全game書咁寫

有冇人咩dos版金庸群俠傳

大亂鬥

古龍 ->解謎game

其實大陸有人整隻game 叫金書群芳錄
隻game 幾好行
不過佢就用佢自己眼中金庸rewrite 哂成個故仔
我個人覺得當同人遊戲玩幾好
不過先排開始夾硬加左d古龍人物入去有d gap…
但係我覺得佢可以整合到12本書其實好勁…
佢自己都講…華山派都有4-5版本…
你可以點解釋明朝高矮長老咁on9,去到明未華山點解又咁鬼勁咩…仲有岳君子又唔知咩朝
但係個system真係幾正，有闖江湖感覺

開放世界
整體就witcher咁大量支線，可以第一/第三視角
細微野就想可以用輕功鳩跑
不過諗落打鬥畫面真係幾難做到出嚟好多小說武功都係ff個畫面先有feel
如果有武俠game嘅打鬥畫面做到心目中ff嘅感覺，一定上硬神台

金庸群俠傳用而家d引擎出都j出血

重有人設搵高手搞

樓主小學雞？
金庸群合傳 小蝦米未玩過？

金庸群俠傳呢年內應該出2
到時可以試下水溫睇下伏唔伏

好似街霸或者拳皇咁最正，武俠主要內容都係打交

開放世界rpg啦

好似GTA咁

之前有隻劍俠情緣，細個一次玩到喊 如果而家畫面提升返轉金融題材應該幾好玩

最原始果隻金庸群俠傳真係好玩到爆

有個台灣人整既金庸無雙 係全系列混合埋同一世界 穿越系 有女溝有多妻 有免費版 我自己比左100蚊贊助就有完整版同埋作者以後所有個人作品

個作者係俠客風雲傳班底之一

認真？source??

同flash game 金庸群俠傳比，邊個正？
（咩神仙醋個版本）

論劇情金書群芳正d
作者文筆真係好靚
唔少對話用詩詞砌出黎
加上作者係女黎，係人物描寫同感情方面寫得幾出色下
但遊戲上都偏難玩，好多時如果練錯角色既話，有機會要重新開檔玩過，玩高周目既話，可能要開新周目前plan定d角色點練，走邊個角色既路線，先有可能爆到機

同埋佢好似改左名叫金書紅顏錄
佢同神仙醋果隻比真係長好多，我當時玩第一周目，都差唔多用左半個月先爆左第一周目

蒼龍逐日

亞古（俠客風雲傳個個）前排提過下
俠客風雲傳facebook幾個月前都話搞緊金庸2
可以期待下

如果可以好似ds 咁殺左的角色就好

H game

算啦 果兩套俠客風雲都知佢唔多掂 靠情懷搵食
對佢整金2要求唔高，將dos版美化 加多d劇情武功我就滿足

變做dota類有無得諗？

唔記得佢改左名
隻game要睇住攻略同係咁玩規劃模模器先玩到
不過升隻勁人出來係幾有成就感

玩住呢隻先

有

等九陰真經2啦 就算當單機game咁玩都應該滿足到好多人

金融群俠傳咁囉
其實金融群俠傳都係open world黎架喎

1果時就係玩到發晒癲，真心覺得九陰係中國第一武俠game

有咩咁特別呀巴打? 當時好多朋友斬有玩 電腦玩唔到

如果佢有埋天涯明月刀 畫質就完美

自由度最大的武俠game

其實唔洗咁食錢就ok 轉月費同取消99武學同黃金換銀

九陰陸服一出就玩 就算lag都照pvp 開紅 搶書 刺探 所有活動
真係有武俠江湖既感覺 堅正

到台服出真係好開心 唔lag機
可惜玩到3內就無時間玩

溫瑞安夾過黃易，金庸，古龍

食錢食到媽媽聲

留名

果陣一開SER就入去玩 但完全唔夠班課金明俊玩
升lv打幅本做乜都慢過人 一到門派戰就見真章 官方話咩唔課金都可以玩得勁係呃人